有沒人想搞搞佢

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

😂

咪撚痴線啦 人地係微博打下嘢
根本上我地係唔會睇到
你個弱智仔上微博關人撚事咩
重話要搞人 你真係當左自己爛仔?
人地講嘢唔啱聽就打鳩人?

連登仔性格係唔同既😂😂